【一週年】一人一個呢一年黎既得著

1. 發覺香港人唔係大家口中成日講既垃圾，只係大家慣左上一代果種鬧你都係為你好既心態

2. 對香港人既身份有強烈認同，作為香港人感到非常光榮

3. 全世界都知香港係咩地方，唔洗自我介紹講完 I come from Hong Kong 之後要再解釋

4. 佩服香港人，可以係一年內令中共多次柒出國際

5. 發覺香港人好有愛，超越左班廢老成日懷緬既鄰里關係，係街上任何一個陌生既同路人都可以無條件守望相助

7. 香港人既靈活變通唔係流，由百萬人上街到登報，再有黃色經濟圈，期待大家再發功

8. 00後唔再係一個負面標簽，曾經好擔心00後會全面赤化，但呢一年完全刮目相看

9. 學識左無視五毛挑釁既留言，留低負評就算，唔會覆佢比佢spin走個討論

民主覺醒

10. 唔好對港豬有任何期望，例如罷工

呢個真
一年就由反送中演變成港獨

明白到係連登講真話會比人話五毛

發現香港人真係好有責任心
不過罷工唔work都有其他抗爭手段
和你lunch
一路返工一路抗爭問你死未
不過就算肯罷
顧主都係blame你唔會blame政府

唔撚會再做港豬
奴性輕左
勇敢左
人都精神啲

估唔到香港人咁團結
對香港愈黎愈多歸屬感

好多時啲人太上心
一有意見不合就人身攻擊
有待改善啦
不過唔可以否認真係好多五毛

Bno有人提下

香港正式同國際接軌
追得上法式示威

就算有其他國家收留
諗起咁多手足受緊刑就唔想走

旅遊證件
見到其他國家對接收香港人態度都都好開放
香港人呢個身份

10. 發現自己原來好愛香港

聽蕭生 學到好多野

知識好重要

11. 發覺連登真係只供參考，成個連登幾亂幾分化，出到黎大家依然係咁團結，依然好多人堅持緊

呢1年分到邊個係人邊個係鬼

眼界闊左
睇野唔再局限係自己眼前
抗爭要考慮埋全球局勢
了解多左好多國家既政局

咁犀利
開心share下

老共越打壓, 香港人反抗心越強!
真心多謝林鄭, 喚醒曬香港人爭取民主的心!

總加速師：習總
港獨之父：689
港獨之母：777
排名不分先後

一講錢 得蕭生會比

平時屌佢果d人講到錢就縮

倪匡先生講得好啱，
話妓女有信用過支那黨，
用妓女同支那黨比較，
真係侮辱咗妓女

有咩人屌蕭生

倪匡真係睇得好透
但亦都因為佢睇得好透
佢反而覺得發生呢一切係必然
係阻止唔到
可能人老左睇化左
好彩香港人唔認命